7K List 求意見

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX
6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX
w/Cooler

$1420

ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2
Socket, USB3.1 Gen1,1xType-C,M.ATX M/B

$545

ASUS / 華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O3G 3GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-E1060E3)

$2080

Samsung 860 EVO Series MZ-76E250BW 250GB 2.5"
SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm

$494

WD Blue WD20EZRZ 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

$413

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-
16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)

$1250

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛

$505

Corsair Carbide Series SPEC-05 panel Window(CC-
9011138-WW) Mid-Tower Gaming Case黑色透明側窗

$399

總數: HK$:7106

打下機( PUBG, LOL AION)，唔駛全開畫質
其實仲有少少budget，可以點樣執下個list.

感謝各位巴打

1060 6 GB

板轉B450M
SSD轉970 EVO
display轉1060 6gb

老母板轉大牌4ram槽450m，睇你都唔超頻u上2600x，加番個舊幾水嘅銅柱散熱器，display唔洗用牙石，搵張二線1060 6g，機箱風扇打滿佢，夠玩5年

感謝巴打

MB唔係好熟，呢兩塊得唔得?

ASRock 華擎 B450M Pro4 B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C,M.ATX M/B

ASUS 華碩 PRIME B450M-A B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B

MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060V6)

呢張得唔得?

我見有張Asus PHOENIX特別平,係咪有唔同?

一定有唔同，同牌唔同系列就係唔同用料，但你係食雞嘅就唔洗揀，揀最平個張就得，食雞放多d錢係ram度好過

比埋 msi b450m mortar 自己3選1

用住8gb ram先 有$$再加多條

自己預多少少budget

明白
感謝各位巴打

以前去開 jumbo,
但宜家見到有d網上落 order,可以送埋貨

有無 recommendation? 邊間穩陣

可上悠二度

完整list

咁就去番jumbo，反正間間都黑，display可以分開買，有d鋪有game 送，有d鋪可能平d，總之係全新盒裝有單就得

其實巴打你預幾多budget左右

其實呢個數都差不多
等我攔下個機箱先

如果msi b450m mortar 冇貨用asrock b450m pro 4

MSI 微星 B450M BAZOOKA PLUS 都可以

打機點解唔用intel